其實上到岸嘅毒撚真係要多謝d player

唔係佢地hurt到d女咁深
班女點會睇得上毒撚

100/10

某player又開始搵食了

冇停過

食你

好想jer住好女仔我屌我屌我屌

班傻9又入嚟搞事

尊重，謝謝

Agguu

Mp3?

walkman-.-

請*

55

救命笑屎

非player不要

查實我又唔知咩事 有冇好心人講下

留tg

字csiu-.-

法國尼系吾色字-.-

比player玩厭既女可以搵我

我正常樣

有車有樓收租

會好錫女朋友

=.=搵唔到邊鼠咁多野睇

前題有毒撚真係埋到單咩

無錯
同時間player繼續有唔同既女

留完先話你知

Kxxx

好中

多得你d死狗公我地先有機會

公屋仔私樓妹

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

佢地一定係hurt得唔夠深，到依家都冇女

俾人玩到30歲鬼有專業人士埋單咩

十幾廿個 你結埋我果份

唔係
係因為

load唔到圖可唔可以講下

照鏡呀

???

你又唔識字？

Who公屋

我呀屌你

Kxxxxx住半山？
唔係咪得

如果係呢

有冇貢勁
住半山都過左外國啦 點會讀shitty
No offense

外國讀書番嚟

去馬食軟飯
仲等乜

唔係「睇得上」
係搵個伴啫
個心都係係mk度
結埋婚都有機會戴帽

咁都叫做有機會埋單先啦